通街都係違規泊車 停車場泊車位又唔係滿

連行人路都俾車泊埋 人都無得行

我見到違泊我就直接call狗提供車牌號碼

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

On9,好得閒？因住有報應呀

On9,你好趕時間一定要泊街？因住一日一張牛肉乾

有錢揸車無錢泊車

家長車呢⋯⋯可能會有

食屎啦 違泊就算咩政府都會抄牌嫁啦
唔想抄咪泊車場

Call下狗做下野之餘仲可以維持返馬路暢順

樓下部車1日比人抄左5張

應該學其他國家至少登記一個車位先可以出車，耐唔耐見到行人行出馬路就係為左避開泊上行人路既車都覺得危險

最弊香港係掉番轉 有車先比你租車位呢

其實抄牌真係抵撚死揸得車出街又要慳停車場倒不如唔好揸

樓主同班狗一齊死

見到我會直接叫狗

唔做野又比你屌
做應該做既野又比你屌

D車黃架
手足車黎

On9 幫政府賺錢
死藍屍 拉

咁都叫做嘢？
712班暴徒拉咗未

屌 嬲到打錯

唔想抄牌咪一人一個鐵蒺藜囉，慢慢換軚啦撚樣

點解要俾錢停車場賺？

無得否認班違泊撚越黎越離譜, 屋企附近基本泊到車嘅位都兩線變單線

咪撚on9
違泊係最黃經濟圈
泊停車場=送錢比地產商

關你柒事咩契弟
利申泊場

泊街果d一定係鬼
手足唔會咁做

等抄牌直接送錢俾黑警買裝

其實有時真係泊街方便過入場, 都唔係錢唔錢既問題
我係附近食個麵可以20分鐘就走, 咁入場都入左我10分鐘啦
同埋香港既車位係唔夠, 外國好多餐廳門口有位泊, 香港都唔得
有時候泊街係無可厚非
當然 唔好阻到人

啱啦
幫政府增加收入，買多幾架裝甲車鎮壓市民

戇撚尻，call狗咪即係送錢比狗洗，泊停車場咪比商家佬賺撚哂，不服來辯

既然我地都唔相信政苦
點解仲要跟佢個制度

傻鳩樓主

由鳩你班違泊撚周街泊都唔做野？
唔好講到支持抄牌＝唔支持查721

唔係下話屌樓豬老母報狗捉家長違泊
救家長救手足呀

依家跑返6月至1月條數
狂抄

支持樓主
通街泊車阻撚住曬 仲聲大夾惡
鄉黑咁款

on9

俾運豬處架

有撚分別咩咪又係俾錢政府洗，又唔係泊出入口、阻巴士埋站，你估個個地方有咪錶停車場？

運豬處咪又係政府

話慳錢唔泊入停車場應該無事牌

車牌

現實係班狗唔撚抄牌
區區都違泊

試撚過啦 屌佢老母條路都窄 佢個後座重要睇都唔睇開門落車 我咪呠9佢 佢重要落車屌我老母 呢啲垃圾真係早死早著 遲早就有人唔撚收油隊埋去

4線變單線都大把

支持抄牌
而家拍撚到d 巴士都過唔到

青山道之日常

冇唸過慳 不嬲好樂意俾罰款

屌 成街都違泊
塞撚晒d路

公道啲講句 你揸得車嘅你就有責任收好自己架車 話知你大把錢中意俾罰款又好貪方便又好 周圍泊正正就反映咗你個人幾冇責任心

其幾報警個班撚樣係咪全部都冇車?
721 又唔見你去報警? Dllm

太過份啦4線泊撚到1.5線

好多家長車都會泊街你咪抄囉
我見屋企樓下法拉利都泊街

我泊十幾個鐘停車場又係三舊，我泊街一日又係三舊，仲唔洗我行黎行去，又要搵位woo

其實有時候貪方便 擺低係街都已經有俾320嘅準備
不過泊d街 搞到塞住晒又真係仆街d
個人覺得如果係d冇乜車嘅小路 其實都冇所謂嘅

上月尾影相報1818, 隻狗打黎同我講報1818會遲一個星期先收到, 我地唔會抽後算帳, 除非係衝紅燈.

點知今日見到出黎高調出黎打擊違泊

警反違泊行動 東九昨單日派逾1500張告票

我真係DKLM呀! 而家想打去投訴返隻狗

冇車的人
最鍾意投訴

有車位就一定係時租位？

好多都有錢買車冇錢泊車保養架啦
大驚小怪
錢唔係用黎咁曬既

屌咪撚幫佢地遮車牌

咁泊雙黃又唔係幾好

利申：不割

2條線泊到得返 1條線
行人過路位又望唔到有冇車黎緊，要行出去伸個頭出去望
仲夠膽問人係咪冇車
根本骨子裡同大陸撚生蕃一撚樣
冇人捉、後果唔嚴重就影響到人都照做
我揸車同行緊路果陣都想屌柒你班撚樣呀

樓下過馬路位基本上長期路邊有車真係完全睇唔到
一邊係的士站，龍頭龍尾泊晒私家車
另一邊係街市，門口有個小巴站，一樣泊晒私家車，連小巴埋站都迫住要係正路中心
然後路口就長期有大貨車
可能有巴打知係邊

利伸 183cm

4線
(行人路) (1線) (2線) (3線) (4線) (行人路)
1&4兩邊泊滿死車已經無左2線
如果有車落貨，入唔到1, 4，要停係3 ，咁就得番1線行車

電器道之日常

廣東道apple出面 四線行車 左一二線泊車 三線落貨

呢d正仆街, 最好班黑警行過都俾張佢, 屌你巴士點埋站上落客

咩都溝埋講又手足車 家長車
依家手足連過馬路都比你班違泊車阻撚住
就黎比車 車撚死

揸乜鳩車丫你 講經啦
睇你第一段都知你淨係行路

那買車會否比商家佬賺晒呢

睇下有無其他option既姐，依加咁大條街唔泊

好奇怪架，黑警選擇性執法架
好多時阻路就無炒牌，等到佢返黎叫佢走就算
無阻路個D就一車人落黎3分鐘抄哂一條街

怕抄牌唔好養車
做雞唔好怕柒大

唔好太過份就ok la
以前咁冇乜問題 唔好太阻到人/交通
而家泊行人路 巴士站 梗係唔得

警方新界南打擊違泊 3日派6423張「牛肉乾」

好多人跌錢

巴打你真係好勁
可唔可以睇埋武肺幾時完

返去訓啦柒頭
揸車平時唔撚洗行路唔撚洗過馬路

黃色經濟圈
話比人抄牌益政府同益停車場個d, 即刻助長違泊啦?
我樓下比班違泊撚搞到幾塞呀
好多時塞到消防車救護車都過唔到呀

要講到盡做黃色經濟圈, 就唔該連車都唔好渣, 因為入油要比稅, 牌費都係比政府, 都係益政府
全部行路踩單車

btw 我成個 reply就係得一段
乜撚野睇第一段都知
如果你講緊第一句，我冇車既話平時行路我理撚得你泊到剩低幾多條線咩

般咸道日常 我派寧養台都會泊巴士站😅😅😅

違泊一定會有報應

泊停車場=俾錢地產商再官商勾結俾港共
泊街=送錢俾班狗

冇撚分別

咁cheap就唔好學人揸車啦
320都俾唔起

無錢就咪撚揸車, 死窮撚

6423 X 320 = 2055360
特狗政府: 多謝晒, 又可以買多架裝甲車了thx~

打咩電話？

違泊無關顏色

其實有車有時都睇唔過眼
路口又泊 轉彎位又泊 緊急通道都泊
想人唔投訴咪買左條街去囉

即係一日應該可以炒到成1500張，上個月成個月得2100張即係偷懶啦
平日日頭都冇人示威賴社會運動做乜

平時泊開既位 違泊一架接一架
如果你見到少左好多車泊feel到好唔對路
就知好快有狗車黎
相信自己既直覺

香港人好賤種
一個違泊個個都鳩泊

全世界都一樣啦，歐洲咪又係鳩泊

屌啦 你買牌費咪一樣俾錢政府賺
夠薑就唔撚買 見到實舉報你

有d位基本上默許左
唔打999都唔會去抄
好似有新聞講過 凌晨有人報警話違泊 🐕去到話凌晨唔阻無抄到

食家好多地方都得返一條行車線，大型貨車、大型巴士夾縫中駛過，出入的車都要等入、等出晒先過到

小朋友樓主
留意返香港除咗樓貴租貴
停車場都好撚貴㗎

樓冇得唔住，人唔通瞓街
車可以泊街why not?
唔阻到人嘅違泊 e.g. 夜晚泊冇乜人車嘅街係冇問題